香港獨立是唯一出路

香港獨立是唯一出路

沒有主權沒有民主

這次，台灣人民勇敢而自信的決定，讓世界看見台灣人民的聲音。

過去這半年來，有許多香港的年輕朋友，在台灣各個角落自發的舉著牌子和旗子，告訴台灣人民香港所發生的事情。

在網路上，台灣的年輕人也透過社群和香港同步感受民主自由的重要。

選前一天我說，全世界都會看到，台灣人守住了這座民主堡壘。

香港的朋友，你們看到了嗎？

認同

沒有普選 唯有獨立

香港一定要獨立

沒有主權 沒有民主

香港也要獨立

推

沒有普選，唯有獨立

我愛台灣 台灣一切一切都很美好 雖然小英下次不能不選了 但我還是對台灣這個可愛的地方充滿了昕昐和希望 因為有樓主這樣的一個台灣年輕人 愛你 請你也不要忘記香港這一段時間發生的一切 要拜託你感染身邊的台灣朋友 港台永遠友好 友誼永固❤️愛你們

我認為五大訴求先係目標
要達成就需要其中一項就係普選
係中國香港名義實際情況下無可能
咁仲有乜方法可以達成呢?
我都只係諗到一個方法
?? -> 普選 -> 五大訴求

香港獨立